逾百國泰乘客被困機艙5粒鐘 僅獲餐包曲奇頂肚

因管理不善而從全球最佳航空公司排名榜排名節節下跌的國泰航空一班向逾百乘客復活節「贈興」。國泰航班CX347原定今日(19日)早上10時由北京返香港，惟其後以多個原因，包括航空管制、飛機漏油及香港天氣轉差為由數度延遲，直至今日下午3時30分仍未能起飛。東網正等候國泰的回覆。

最離譜是國泰不讓乘客返回登機閘口，要他們困在機艙內5個小時，期間未有提供飛機餐，僅提供一個餐包及一塊曲奇讓乘客充饑，有受影響乘客批評國泰的安排極差，猶如要乘客在狹窄的機艙內困獸鬥，完全不理會乘客的感受，「再係咁delay(延誤)，我歐洲都返來啦！」

國泰係仆街,但好人好者都唔去北京啦

蝗國delay唔係正常事嚟
去過幾次未試過準時

北京上機等五粒鐘真係平常事

知道今日天氣差 改佐機票尋晚返。原本八點機 凌晨兩點半到

餐包曲奇算係咁啦
比碗翅你食好無

返gate？重新再排過

支那北京空管先係禍首喎

一見國泰 個腦即刻彈個「因」字出嚟

delay係咁㗎啦 有嘢俾你食仲想點
空姐都陪你一齊餓

講真第一日先知大陸空管delay咩？ 平心而論咪入因航數

又話唔比你地落機等，你以為架機ready 左即刻叫你上機就走得？調番轉係要架機ready先比你排隊take off，你估airline 好想delay？ 佢分分鐘架機等住飛第二到仲驚過你。

CX347用333點解唔比返KA做，真係多客個陣先濕租CX777

到你真係飛
到時冇嘢食你又投訴

正常人點會走去北京

北京 深圳 今日飛機全部取消